阿哈 我要飛往天上

是

送飯啱曬

巴打可唔可以出多啲呢啲令人開心嘅po呀

好治療

麥可！！！！

定延俾我奶春袋high到升天

你喺前面奶春袋，我喺後面屌緊佢屎眼

非

基po

老貓個post仲有冇update